新職業 128師

128 128 128

狗:汪汪
屎:128 128

活用例子：

服票買開邊隻？128

下場買邊隻馬？128

餐飯食左幾錢？128

幫襯左幾多次黃店？128

Call左幾多隻g？128

扮狗飲左幾多次水？128

清，你幾高？ 128

i like this
128 128

Push

我碌鳩128

推到全個熱門都係128

佢地日日叫我出去我128就偏唔出去

吹牙

真本身出都變唔想出

要飲喜茶 不了

本身都出
洗完一定唔出

起底

屌佢老母係個黃營洗版有撚用咩

請先起底

cls日日係到拉拉拉128128
我仲以為自己上緊微博反共版

問下啲五毛點解要洗我地先ok？

被洗版後唔出個啲收收皮，咁易被人影響本身都唔出開個啲黎，咪撚扮晒深黃啦

你的確係上緊反共討論區

真

扯到盡得128mm

你1.28

收檔啦p牌仔 幾時輪到你發言

真 p牌仔不嬲無人權

Ching 我深藍

128nm

麻友陰道12.8cm闊

下場獌鏝幾比幾 128:128

128

好嬲呀

不過諗到班五毛甩唔到P
我成世甩唔到又點話吖

✔️✔️

全部同我入黎 我要聽日全版熱門都係128!

mm

我係128師

核彈！128竟然無人講！係咪想輸！全部同我入黎！

推

屌你真係好鍾意扮狗飲水

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

到時見！

12.8 下午三點 維園見

我支持128 你們可以打我了

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

熱門有普通新聞都要128拉

128是指1月28嗎？

想做專業128師 邊度可以考牌

維園見

128 維園見

12 8 維園

屌128師

元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

波台上熱門零負皮

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

101

標題有128=行動post

128128

千奇唔好出

尤其你呢d on9仔

熱狗出嚟做咩，又出嚟thank you trump?

推
習曱甴

Blocked
起底

128128128

128維園見

你碌9幾長
我：128

13cm都唔得

班人無咩思考能力

128 港島見

128師好似軍隊咁